---
title: "Datenschutzrichtlinien"
meta_title: "Datenschutzrichtlinien"
description: "Datenschutzrichtlinien"
draft: false
---

#### Verantwortung der Beitragenden

Bei Institut KHANH AN für Mediation ist der Schutz Ihrer persönlichen Daten von größter Bedeutung. Alle Mitwirkenden sind verpflichtet, die Datenschutzrichtlinien strikt einzuhalten und sicherzustellen, dass persönliche Daten jederzeit sicher und vertraulich behandelt werden.

#### Erhebung personenbezogener Daten

Unser Institut speichert und verarbeitet keine persönlichen Daten unserer Nutzer. Wir verwenden keine Webanalyse-Tools wie Google Analytics und sammeln keine Informationen, die Rückschlüsse auf individuelle Nutzer zulassen.

#### Schutz personenbezogener Daten

Da wir keine personenbezogenen Daten erheben oder speichern, sind spezifische Schutzmaßnahmen in Bezug auf die Datenspeicherung nicht erforderlich. Wir stellen sicher, dass alle allgemeinen Informationen, die über unsere Webseite ausgetauscht werden, sicher und vertraulich behandelt werden.

#### Änderungen der Datenschutzrichtlinien

Unsere Datenschutzrichtlinien können sich von Zeit zu Zeit ändern. Nutzer unserer Webseite werden über alle wesentlichen Änderungen dieser Richtlinien informiert. Änderungen treten in Kraft, sobald sie auf dieser Seite veröffentlicht werden.

1. Alle Aktualisierungen und Änderungen werden regelmäßig geprüft und bei Bedarf angepasst.
2. Kommentare oder Inhalte, die dem Ruf einer Person oder Organisation schaden könnten, sind untersagt.
3. Da wir keine personenbezogenen Daten wie E-Mail-Adressen oder Telefonnummern speichern, entfällt die Notwendigkeit spezifischer Hinweise hierzu.
4. Bei technologischen Updates werden unsere Nutzer automatisch informiert.

Wir schätzen Ihr Vertrauen und verpflichten uns, Ihre Privatsphäre zu schützen und Ihre Daten nicht zu sammeln oder zu speichern. Für weitere Informationen oder Fragen zu unseren Datenschutzrichtlinien, kontaktieren Sie uns bitte direkt.
